支持達太祖應援團！

達哥加油！兄弟在此！
雖然有時候你卡關卡得好離譜...
雖然達哥擺明係偽毒，真人仲好串...
雖然達太祖年事已老，唔知幾時會結婚..
不過你都仲有一眾巴打支持，等你準備好就再開台！
聲音畫面有冇問題？達哥收到未！

我愛你達仔